```html

<!DOCTYPE html>
<html lang="de">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Meine Webseite mit einem Bild und Eingabefeld</title>
    <style>
        /* CSS-Stil für die Webseite */
        body {
            font-family: Arial, sans-serif;
            text-align: center;
            background-color: #f0f0f0;
        }
        .container {
            margin: 50px auto;
            padding: 20px;
            background-color: #fff;
            box-shadow: 0 0 10px rgba(0, 0, 0, 0.1);
            max-width: 600px;
        }
        img {
            max-width: 100%;
            height: auto;
        }
    </style>
</head>
<body>
    <!-- Container für den Hauptinhalt der Seite -->
    <div class="container">
        <!-- Überschrift -->
        <h1>Willkommen auf meiner Webseite</h1>
        <!-- Einbindung eines Bildes -->
        <p>Hier ist ein schönes Bild:</p>
        <img src="bild.jpg" alt="Ein schönes Bild">
        <!-- Formular für die Eingabe von Daten -->
        <form id="form">
            <!-- Eingabefeld -->
            <input type="text" id="input" placeholder="Schreiben Sie etwas" required>
            <!-- Absenden-Button -->
            <button type="submit">Absenden</button>
        </form>
        <!-- Anzeige für Nachrichten -->
        <div id="message"></div>
    </div>
    <!-- JavaScript-Code für die Interaktivität der Seite -->
    <script>
        // Event-Listener für das Absenden des Formulars
        document.getElementById('form').addEventListener('submit', async function(event) {
            event.preventDefault(); // Standardverhalten des Formulars verhindern
            const input = document.getElementById('input').value; // Eingabewert abrufen
            // Netzwerkanfrage an den Backend-Service senden
            const response = await fetch('/api/save', {
                method: 'POST', // POST-Methode verwenden
                headers: {
                    'Content-Type': 'application/json', // Anfragetyp als JSON festlegen
                },
                body: JSON.stringify({ input }), // Eingabewert als JSON senden
            });
            // Antwort des Backend-Service verarbeiten
            const result = await response.json(); // JSON in ein JavaScript-Objekt umwandeln
            // Nachricht auf der Webseite anzeigen
            document.getElementById('message').textContent = result.message;
        });
    </script>
</body>
</html>
